其實正常係唔係大專先用到連登

我啱啱先開連登ac😂 year 1
之前讀中學嗰陣feel倒有啲人有連登ac
但以我所知普通email係整唔倒ac
其實點解有啲中學生會有ac🤔
by一個好蠢唔識嘢嘅新手

網絡供應商email

只要去信比連住尼先生(連登CEO)(如有)
或者你去連登個FB度

之後就係佢個WALL到打[我要申請連登ACC]
咁之後就留低你既email,等連先生覆你
(都可以send信息比佢,但受理機會唔大)
之後佢應該會問你要申請ACC既資料

以前有用開hkg+
就會有acc

好有以前論壇feel 一黎就自爆

因為佢哋夠膽去七仔買ac囉 我當年都係鼓起好大勇氣先敢去買

點解

有d中學有isp email, 有d係用開個app送ac註冊

我真係唔識用連登😂有啲咩唔應該講😂

🤔原來可以買🤔

唔係你以為連登啲錢點嚟姐
btw盡量唔好用emoji啦

咩點解？

要自貼 行規嚟

7仔有卡

假膠

我都係咁開的

而家先知？
前排有得賣vip卡添

去七仔同店員講就買到